黑衣假扮示威者係學警

Mon post pprb點拆？

支那人點殺狗啊？

咁大隻係學警？我就唔信

721 811

有隻起咗係飛虎喇